可口可樂定百事可樂？

可口可樂👍🏿
百事可樂👎🏻

可口可樂
百事太甜

呃正皮

百事可口可樂呢？

樓主正on9

百事有可樂

我都唔知你up咩鳩

可口可樂

1001

左右b好波

助攻

天奴ng

完味呀大佬 放過我啦

8c

冰角屌你老母

9c

2-1

9c ft

Cupped

呵呵 cashed

Goal

咁都杯到 半場買5倍

goal~~~ 返工先

打爆8.5s

咁樣爆細波

我出親都正負0.5 好危險

咁先夠刺激

中就得

同琴日一撚樣

芬達

我愛你

問百事定可口走去答芬達
傻的嗎

膠味

盧del channel

Lo b ifc的士仲有3個位

會然盧洪哲請一定要振作

迪祖

我盧

開左波未？

偉人都飲可樂

普羅米修斯定異形🤔

3個位留俾其他手足 我車尾箱ok

第一集片頭個工程師飲既係百事 所以搞成咁

邊個

Ok

朗甸

百事

9篤左條過關

咁不如黃大仙定車公廟

ky廚房定狗糧

有分別？

你講乜撚野呀

又恰我龔嘉欣bblovelyson

有
狗都唔食 同 狗會食

又有道理

狗糧

lovelyson 童年好慘

你地未食過，扮唔好食

你地成年夠慘

食過就唔係到啦

睇你CHANNEL 都FEEL到

唔係儲錢結婚咩

頭G

係，佢痴痴地了

賣apink1380blockArowT雙連

Halo

你自已唔覺姐

有強積金架ma

屋企靠我支撐

九兩蛇結婚可唔可以開番枱波po手足

個牌要寫(迷盧）

我

針晒 無錢比人情

我，丁丁金卡大戶

人地人生大事都要踩場？

垃圾拿根亞

一日未完一日都未完

半場完左啦

盧

屌你買半客

浮b好耐無見

買左入球單2x1

棋b又撿左幾多？銀卡未

🤔拿根亞似雙

輸4左喇我

痴撚線

痴撚線 咁都中

成日輸，邊有咁多錢輸？

所以戒賭

你好毒你好毒 你how do do do do do

改HipHopMan 個幾日輸到仆街
用番呢個名先識中波

唔信，又走左去賭外圍唔開hkjc app當無賭呀

矛錢賭了 之前贏左果時洗哂 之後輸番轉頭

我好窮的

做緊地盤都叫唔洗憂

再9up爆你副身家出黎

銀行3位數 9.70

可口可樂 Coca Cola

瓜達拉哈拉

小球黨

點解智仔要反cup

Hola amigo

好撚開針 連中三口大注 破燈了

好球

咩

勁！

多謝你
唔好諗住偷懶 度左下午個球場未

出水俾我未 狗兩手足

轉左行玩大細 岩唔岩

度緊！

我今朝都有玩
跟唔到9up 入左小球 反cup 🐷死
好在之後補返少少血

派我未呀 post你條女d相呀拿

大家點睇我拉騎王收息

小學雞咁都唔明

唔要 佢話30蚊

我要睇電視

收聲啦

冇人

在

係
準備quit

same road 香B

笑能4😅😅😅

朝早未訓醒9禁兩注再訓番
兩注輸哂

挽留兩位

雲呢拿可樂

戒早波

系

樓主去玩都不忘回po
好有愛❤️❤️❤️

條友仲未落床

Post下野食相俾我地睇

佢未落床食唔到野

想睇床照

@朱古力

食咩好 鼎王定無老窩好

比我飲

便利店

香B同我都係棄卒

橙

下次打邊請你飲

😔

邊間有 我飲到佢執

天水圍有間有賣la on9

尋日機場7-11有 $9.9
太子間美國野唔知執左未
下次買一箱黎劈😂

原來樓g 係煙鏟？

你都on99

我帶比你，講定要幾多罐

系
垃圾煙剷

我都想要得唔得😭

咪尾

玩留

咩呀 我飲啤酒

邊到

酒鬼

淺賞

陣中南海味呢一世都記得

不了

流浮

想嘔

普羅
米修
斯-

Fail

幾時先6點？

三個半鐘後

好

我都要

跟 有檸檬味嗎 左右b

無食

嗨普仔 放飯？

你出唔出黎食飯 買俾你

好想食曬全世界既鬆餅

伊布！食很飽了
突然諗起當年
女神朋友去左台灣玩
想約食飯俾手信我
但我怕醜唔敢去

隨時日在遠飛 難捨棄 每次看見冷冬到訪的你 那年冬天 兩心遇上 沒逃避

你出我買

去邊 變身會飯局？

垃圾

可以笑的話不會哭

ky唔出無狗糧

m gay可口可樂最好飲

垃

頭先食完飯 2點幾 好那眼訓

大好機會
跟住仲有冇聯絡

香港m記？

渣架 真係冇得怨人

10蚊雞排？

我好想食鬆餅阿

而家仲有 次次講返都笑
成日facetime打來一齊做功課

對人仲有冇2c

係 冇諗過咁好食

樓主同謝b咁晏仲唔去玩

準備去 食個老早先

無乜 佢大眾女神 唔係我女神

百事唔系可樂黎架on9

唔係咪得囉 女神遠觀不可褻玩焉 唔係咪

試左先講

岩牙

但係可樂係百事

百事唔係可樂咩 ?
你飲果枝....叫百事他奶呀

塞我食

佢食開屎

樓主外送茶未

當年同女仔玩多 Project 食飯 返學放學
之後講返佢以為我好多人追 笑到我

個時除左怕醜都驚d兵殺死我

利申 醜樣

還左錢俾變身未

怯就輸一世
依家想搵個都冇 冇目標

佢差我錢

差你老母 欠單呢

而家怕左同人有錢銀來往

說好的槍頭對外呢屌你老母

佢ON99=.=

人地幫你派錢有無唔該人阿你

係係係

天K我屌你

去屯門先👬

乜能野

++++++

唔敢再多口 俾人警告我唔好再提
波po有人幫我gel頭 跟住ac俾人撞左幾日 一日幾次

換AC啦

其實m記大g扒餐咁平有無賺架😭

係咪比返左你？

西面點睇日盃角

all 即場

啤酒入杯 裝B唷😅

賽前點睇

打個和

良心😭😭

無睇喔 出左街

現充 有街出

收咀啦

西面偽毒

再針對我呀

將男大哥！！！

入遠朗好元阿

黎搵我

你咁撚型 出黎比你笑？

By bus 啦

咩黎

應該幾型

hi

咩黎 唔識

岩呀 篤數算

入緊

叫左西面黎車我

好球！

順風車ok?

好眼瞓

黎緊

9up又出水
唔中問佢拎番

St 搞乜回咁多
一早買左@1.6主勝

陣容啦

岩岩黎搵我果個係咪西面黎？

如果你覺得好型就係了

食完朱蛇雪糕會唔會連然足一個星期🤔🤔

收到風岩岩請左西面食雪糕會贏大錢

請左西面了

羸曬你d錢

我唔理呀肥朱 你去7仔都整枝黎呀

無賭

come

頭場大

鬼得閒入黎咩

我個名

江山易改⋯

無賭球....

馬會0蚊左幾日

無啦咁

小妹聽日去修眉

佢呃雪糕食

臭腳fg

佢買左3塊M記雞排比番我 食唔曬

你肥都要食三塊。。。

佢雞毛都未請過我

。。。分曬比人食

食埋9月1真係減 肥左超多

聽住先

元朗譚

肥婆日日都係咁講架啦

美極

Redq唔介意

食左肥朱時薪

呃正評post?

百事好好多

隻味正d

好能遠。。搭到我攰死了

多謝肥朱~

同小妹一樣咁正

88 返屋企先

肥朱依加有冇80kg

單手都秤得起

累4我啦

西面真係好尾機

over

西面好撚大隻

16舊腹肌

成班87

佢地on99

制服play

得你食到朱蛇尾機西

噪音污染

西面又高大又靚仔，仲要大隻

想同澧林攬攬

187

西面好ying

阿蛇做野454你教牙

西面唔要澧琳我要

成班友出來尾刀mark低哂

咪7on9啦

咩話

西面又食女

支持清算

叫你幫手買10蚊雞排買咁多 我唔洗食夜晚了

jumped

有冇紅鑽同路

西面又識賭錢又識食女

有無日假陣？

岩 個個都無得你有 罰下佢地先得

左右25

慳返餐~

重罰佢地

聽日搵朱蛇食雪鳩

我得架call機乍

佢地請5到我食譚 走寶 你得

我得肚腩

大戶先有

你過來

5好食西瓜味

黎元朗做乜

拎野

拎咩

臭腳細波有冇同路

肥朱收左西面兵

食唔落 分左d比同事

好食wo

fw盤

肥朱口述
西面真人好靚仔 又高 接近180

好八卦

好多腳毛

重緊要係大隻
單手舉起肥朱

好多鳩毛

@變身 屌佢未 尾9我

買撚左西鑽

咪撚拎返屋企 無位

妳on9

咪能嘈啦

我都係

花fg

西面人生贏家，加返我入chanlo 未

加都5加你啦

屌係咪咁黑呀 行到個站望住個車走 行10分鐘搭第二間又係望車尾

剩係+肥g😭😭😭

9月先

花1C

9up 1c

唔識食

無計啦

好立克世界第一 認真

696 封咩

九巴都要逼害我 日日進步 日你媽

唉 原來MISS左場好野

關我咩事

我拎去隔離屋

++

西面同變身gaygay地

兩公婆
你識條鐵咩

頭先幫公司去寄信 見到有隻鴿跳樓 噗一聲 嚇死寶寶

佢第一日識佢地5好怪佢

kkk

警告你地唔好蝦西面

西面黨
西面+變身 謝b+樓g 肥朱

日記入面既黑社會咁 點夠玩

on99

上巴士先睇到 冇銀包
好撚邪呀 返屋企裝裝香先

好尾機

兩場都好玩

呢個仲on9

吐kyo好似好勁喎

好玩無用 要中先得

得返200跟

駁唔到

FW 1C

增值吧

想食

賽前合埋眼都中 GEL得

哈哈哈哈哈哈哈個個都叫我地獄黑仔王咖 哈哈哈哈哈哈哈

寧得罪女人 莫得罪西面

買左西花9.5s 8.5s等完場

對住樓豬 我都只係一隻雞

比我會選另一場

決定加入西面黨

巧悶呀

FW 2C

同意。。。一黨獨大

賽前5比講經咩

你話入就入牙

唔洗20分鐘有2-7%回報

100k

謝B

勁

岩岩先返到家 轉左中位數既波簡直就係完美

5派我講咩都無用

仲未收到你條數

櫻花冰
櫻花冰

我岩岩過左數

2C

笑死 好彩係你

5想理你~

原價賣a粉演唱會飛牙屌 痴住vip區既blockA都無人收
變蟹啦屌

原價-500我要

我吊梨牙 仲要雙連黎架

丁丁Y5睇

9up 3c

多左.. 買左5張

紅鑽 1.5B

真的嗎？識買真好

佢賭到天水圍公屋搬出市區

神船ng

報驚

超勁，我就黎住籠屋

我大佬春天哥呢

全部半0囉 屌你老母

唔會齊心半零 全一啊嘛

5C

[11.5] 1.91 1.79
[12.5] 2.50 1.46

百事定可樂

會唔會元祖

fw fg***

即係咩

696 10.5

12c ft

唔好

1.5b 都開唔出我打撚爆自己個頭

88

負皮
唔飲殺精水

[12.5] 2.13 1.63
[13.5] 2.88 1.36
乞E

你唔是大帝喎，巧危險

佢去左邊 好耐5見

原來唔記得換ac

想睇

可能去練鐡頭工

7C

4c

半7

小

B=大

半和4x1 上樓大計

花8.5b
腳10.5b

明白鳥

你地睇下天K幾能黑心

所以會爆頭

8C

00*00*00*00=?

發覺你好鍾意買角大

入左12.5s是否不智

0:0頂到完場plz

入個細點睇

抵搏囉

半8呢場好睇

8隊夾埋嫁 打假呀

冇事既

半和輕輕鬆鬆

2.2*2.2*2.2*2.2

會唔會角大4x1

角少贏完都5夠睇e生

我是支持的

前 上樓最後機會

好欣慰

半0:04X1 CASHED

緊記半8全8的教訓呀 手足們

Me

幾時返

13.5s?

3

返來未

返黎跑馬

gogogo

喜所話好掛住夢大

我都掛住啲草皮

想睇下半8全9

2017年 仲有體育館無冷氣

sporty boy

西灣河?

Gogo lets go kibo lets go

大西北

你on9 全天水圍都有 你去左邊

咁咪姐係5係天水圍囉傻9

5c

9UP 5

咪問你去左邊囉傻9

6C

Want4 了

6c

7c

77

準備爆

5想話你知~~

屌你老母兩隊刷角

51"
仲未有一場有波入

最好就696 fw Win
紅鑽1.5B

屌你臭腳停撚夠未

90% bomb

10.5s入唔入好

開到8.5派我ok?

臭腳開到就ok

支持

7.5派錢

馬會開善堂

10分鐘KO

4場都半0全0？

1.5B 玩完

又冇check tg

696 0:1

冰角

9up boom

東京單刀MISS

GEL?

原來未贏

屌你老味呀臭腳停廿分鐘

難

696
0-2

696 0:2?

讓半球全綠場場都開唔到 識買了

兩場上盤入未

紅鑽有無角水可以跳船

8c完要搵天倚算帳了

東京9C

fw 9

平安鐘

追po 話爆 無計

重開計兩次

前鋒入未

講經咩屌

輸哂，bye

Fw入波未呀 0:0學乜人踢波

經

886

出面行雷 我都係唔好講笑了

前鋒 696/仙台 入啦屌

10C

fw 10c

10左

13.5s

696 cup佢啦

ez

冰多25分鐘

前12m

西鑽-3c fwd -2c

其實我真係唔知道有乜撚野分別，就好似7up同個支唔知乜鳩

樓主GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

前鋒12m goal

仙台 696 是但一隊比球我啦好嗎

臭腳10分鐘4c是夢嗎

696 1:2

有冇人西鑽0.5/1s

串左696

小妹前鋒fg cashed

師傅

13.5s 11.5s

今晚又可以+酒

bb幫叫

Goalllll 加油呀 贏一粒就夠

9c -2

呢場5叫啦

有無人有即場料 想跟

紅鑽可以幫叫下既

紅鑽9C

紅鑽8.5重心！ 冇買

花9c 冰封pls

10C.

10c

紅鑽10C

屌奶星將B係買乜

腳11c
花10.5s
派100

696紅埋，笑死🤣

KKK

lm祝羊

花8.5b 10.5s
臭10.5b

屌你一係無角 一係2連

成日連c點賭

11埋

對左

又係補飛補出事

係咪派我

ok

花花12C

12C

腳11c goal
雖然花爆左 但都派100了

我了

唔想再肥落去 可以點做

前鋒快啦屌

輸死我

696 1:3

抽到是謝4了

神船goal

fake goal

fake

...

多謝將男

飲緊西面請既可樂

請各位別再買角小了

西面大戶來 可樂都甜啲

黑卡大戶買黑罐可樂

呢個真

沒錯

5好撚嘈啦變身

同買波一樣，一定要買大，唔買大不如唔好買

fw12.5s頂實

m子復出未

買左3杯

岩 以為未發生就唔會發生不如場場買00膽

正職太慢 會得閒上黎放底心水

花+5

下盤一開波都領先緊

估唔到臭腳真的可以10分鐘4c

惡到

無錯

船FT 00

冰實

FW 2:0

臭腳細cashed

臭腳1球細波cashed

屌

壹巴好球

fwd 快刷2c

2場1.5b 簡左場開唔到既黎買

fw+4 92'
花+5 93'

fwd 刷多兩角 我自含

fw 11c

11c

畀多角 fwd

唔好又絕殺角爆我11.5s....

ft 00 13c

fw 1.5
Reds 8.5s 1.5s

fw ft 20 11c

屌 nk差一角

13.5小頂都5駛頂

同路 加多注11.5s

fw 12.5s cashed
易賭到

又豬

西面 _ _ _

求下你地派我啦

未見過...

3串1 差696

將男我tg你ac no?

尾機袁澧林

佢真係好尾

Ok ar

屌你老味原來買神船盤買錯野買左fw盤
結果盤 細波收曬
派多100

我 5駛諗

點解你地贏錢咁易

買真錢未試過贏

琴日過大海輸到提早走又講你知

勁到

咁比我買 我贏左5050

搵馬本

我賣料比你 我100啦

Lm

Ok^^

4296.852 重心

話說仲未入比你咩

好 截

將B抽我才說話

遲左 針

派我？

唔係 比個所謂fd雷足全日叫我同佢去賭
我本來唔想去
之後佢輸曬d本就問我借 到我借完輸曬又唔還
當識個人

on9 fd

同我去好過啦

輸係你既 贏係我既

Yes 基本

屌佢老母仲要唔該都無句

全雙

最憎人無禮貌

yes

多謝大佬

你同閪面變身自己搞掂佢

變身開個網抽啦

變身唔讓我 我post圖上來

將b堆賭場旺唔旺場

金龍成日3公 5點就變0點
我等21歲先去其他場了

前鋒仲未派角？又想走數？

7輸8 無辦法
8輸9 經常有

收到wind 西面又贏

10 11 12 長追拉

抽埋我啦

豬足全日，唯有明天再來

未見過面爺輸

馬會都驚左面爺

面爺

今年8月有31

係，好奇怪

星期八黎

輸撚7哂

I say 輸撚7哂弓you say

好飽

好正...

小妹fw盤 fg大大力cashed

真係正到仆街

輕鬆喇 旅行有4個胃

好想食

原來係咁

d蝦新唔新鮮

樓主食完蠔 今晚。。。

已經飲左三罐加油

喂喂喂。。。

點

今晚 做掌上壓 仰臥起坐 各100下

痴肉 唔霉 白身 夠甜

新鮮a... 個頭唔是黑色的

岩岩先開始 轉場

去旅行唔洗keep fit la
番香港先

可樂好正🚬

係士林？

又蝦又蠔

HI

想食宵夜。。。

饒河

將男派錢冇我份

重火力

飲咁多 今晚唔使屌閪咩

我有

分比我OK?

覺得果到果d藥膳湯好好飲

飽4

去旅行咋喎 唔飲飽食醉咩

食緊m記咋😭😭😭

嘻 啤酒先好飲

百事
因為Lana Del Rey話自己下體是百事可樂味

食左屎？

m屎

西面蛇有冇水

好攰阿

冇球賭 橙

沒有

累4了 而家先回家

有冇人施捨小妹

比左我了

唔知由幾時開始飽都好想食宵

會肥得好快

5怕

有伴先好食

係

我都收到

攰到電腦都廢事開拉筋訓覺

100咁垃圾都黎利-.-

未飲過😐

好撚GAY牙屌

踢老母個位?

樓主同謝B搞基咁耐都冇人屌

都無cm佢踢啦

咩年代... 仲歧視?

肥朱聽日last day🤔
我可能黎搵你食免費雪糕🤔

食多D 任嗌

組團ok?

用水換雪糕的

有fd係台灣 有得飲䄂子了

請我，ok??

8paul咁有錢自己比啦

帶埋me ok?

tgt ok?

聽日肥朱可以現場十抽一

組團搵肥朱
who join

John

555555

媽媽

聽日跟撚實肥朱
捕ky

係我番工間鋪門口起哄

Join

急飲左一支油已經有感覺點算
點練酒量

@樓g

飲油梗係有感覺啦

😱😱😱

飲油

西面

我本身同你同校 好可惜
@西面

訓 5理你地

牙朱請你一定要請我食

理埋我

幾點揾我隻豬

牙朱記得買散水餅

你想？

john

搵完直落三哥然後賭日本澳j

佢5請 我請

聽日係咪黎架 我真係最後1日

聽日係禾暑假最後1day😭😭😭😭

all day

系😭😭
升中六了 好緊張
就快考DSE

me2😭😭未溫書

仲有暑期作業未做😭😭😭

要快d 通頂做埋聽日呃雪go😂😂

牙qqqq

real

Real

有撚排做

55

66

暗號係
盧洪哲

你幾點go

我去了 去屌9KY

唔想我黎咪講

肥朱老闆: 突然好生意，正
現實: 收入少過平時

日日飲

我:唔想收錢

5好鬧架啦

佢係邊個黎

西面又話訓食屎啦

原來係同變身做完愛

聽日會唔會成裙結隊搵我

又可以話俾人知LIHKG仔係點

重心之重 支那

群

咁早

樓主搞掂喇？

西面係日記男神

你男朋友

最愛中女

我都想食雪糕

........

唔係打算成個日記都黎曬下化

賣料PO法國個個都黑卡

M記冰底可口可樂世界第一

好掛住小丑女

搵人

我都睇到

通常鍾意百事果d 都唔會俾呢d人 話事去邊食飯 費事貼錢買難受

五點有水嗎

智大有無同路

買左，點飛回到

訓教唔理佢 手足早D訓 掛住賭波好傷神嫁

百事唔夠汽

Code blue好好睇
睇到唔捨得訓
@Lof1

987

988

989

92

991

me

真係我

H